［肥婆icon] 解決方法其實好容易

其實點做都有人反對
既然每個大都有自己睇法同自由 咁不如由會員自己決定睇唔睇到某種特定icon啦

其實肥婆icon 會對應返連登最基本既icon，例如
= ##fatc
= ##fatc

只要係個app度比人揀到底係enable 定 disable 隻icon
咁就可以比符合晒每個user既preference

如果係disable既，咪出返原icon
例如 ##fatc 就出返 ，fatc 就出返

fatc 咁呢啲呢

無對應既就直情熄咗佢
管理員都應該要有指引，如果要採用會員設計既icon, 應該要限制住就icon要有原生icon既對應，etc

對應呢隻

agger

agger

求同存異

agger

對5p字都應該一樣
自動filter
吾>唔
系>係
甘>咁
牙>呀

終於搵到方法容納埋D 5P仔

fatc fatc fatc